Платежные системы
=================

Этот документ описывает все что касается соединения платежных систем с магазином.

# Описание

Для каждого магазина можно зарегистрировать все платежные системы указав настройки ваших кошельков.

